請求admin解鎖1001

準備跳樓 係之前有咩想問就問

Thx